我係 四川人 上連登, 你問我答

幫Fd開post
四川成都人
來左香港2年, 識講廣東話

姓簡

覺唔覺四川特別多靚女？

係咪日日都食辣嘢

識唔識PGone?

識唔識唱成都

咩途徑嚟香港?
普通新移民定專才?

成都會多d, 四川其他地方好柒
成都女仔皮膚好好, 有 "小家壁玉" 既感覺

食過覺得最辣嘅係乜嘢

pgone好似唔係成都人

當然, 一日唔食會唔自在

利申 唔知pg邊到人

只係聽過. 好似樂隊, 之後比人封殺?

識. 仲可以用四川話唱

來香港讀phd

點解你地咁鍾意食辣野?

成都應該係Higher Brothers

因為四川潮濕, 所以要食辣去濕

男定女

譚仔呀姐好唔好屌

女

以前成日睇tvb
我d口音好標準

四川有無四仔

四川男仔好普通，之前去成都，好多都係靚女拖普通仔，仲要女高過男

靚唔靚女

你愛黨嗎？

香港獨立你點睇?

香港邊檔麻辣邊爐最正??

假膠嚟 善用起底功能

四川男仔的確好矮
但我地一般唔介意身高

咁你靚唔靚

靚唔靚呢d野好主觀

不愛. 討厭共產黨

鍾唔鍾意食兔頭?
上次去四川 果D所謂豬肉牛肉雞肉 食落去完全唔係豬牛雞 係咪老鼠肉黎?

呢D野唔講得出黎ga, 尤其是你仲要回鄉嘅話

比較矛盾
但如果能夠獨立, 就最好獨立

兔頭好好食
應該唔會. 畢竟我食左20幾年

當然知道. 初中歷史要學

你都係想呃我去四川姐

無係香港食過麻辣邊爐

應該check唔到. 用緊朋友account

成都真係好玩

呢層其實我唔係好知道
最少係我細個個陣,
四川政治氣氛好比較開放 (對比北方)
唔知而家仲準唔準教64

多謝

唔打啲四川話唔撚信你

四川有咩冷盤好食? 除咗我最愛嘅口水雞

仲記得夜晚去九眼穚，好靚

有咩證明到你係四川人?

想覷我打啥子嘛，這盤信咯噻

貼passport加username

冷吃兔, 鉢鉢雞, 兔頭

九眼穚經常有男人比人強姦

想識樓g

無證明

肥仔冇人姦

我純粹來分享

有冇啲四川特產+username+id?

我都想知點證明到？～

瓜娃子

個陣我讀中學, 成都無咩野, 因為成日都地震
後來先知咁嚴重

有聲
依家人在四川添

支唔支持大蜀民國

媽賣批

為免麻煩朋友，自己開咗箇ac

當然支持
我哋成都博物館頂層就係四川獨立史廳，入口就係「四川軍政府」，貨幣，護照，外交軍事都齊嗮

樓g

傻挫挫

喺四川做乜嘢吖

好似辣椒多過兔肉

辣椒

仲有皮鞭同蠟油

點解係皮鞭

大妙火鍋

唔好去錦里，果邊都係呃外地人嘅。想食乜嘢話畀我，我幇你惗。

光華村果邊，仁和春天附近有一間雙流肥腸粉。好大間，幾有名，可以試下。

叫班支那仔唔好再黎了 屌佢老母

我都係係遊客區食野多

成都嘅麻婆豆腐，香港食唔到

成都真係十步一美女 去撚左唔想走

係

屋企廚房幾大

麻婆豆腐一定要去「陳麻婆豆腐」總店食。150年老店。全世界最正宗！

下次揾個本地人帶路，唔會中伏

酸菜魚係成都係一樣好家常嘅菜，間間餐廳都有，其實我覺得好奇怪，點解喺香港同深圳呢邊全部變成專賣店

香港有冇邊間四川菜好食

唔會吖，點解咁覺得

仲未發現有，試過有一間叫川上龍嘅，但味道一般。 平日想食川菜都會去深圳食，又平又正宗（相對）

帶我去喇

我依家都有同事係四川人，不過唔知係唔係樓G

自貢是咪專出吃貨

係蝦挫挫！